20170908 1955 中文大學學生事務處門外情況仍然膠著

搞咁耐都重係膠著緊